hi淡友(1389)

Hi

唔知自己1001左sorry

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

正 終於等到豬絲開

pin 堆字啦

市升但係我啲個股跌上星期跌市反而又穩

夜期鬼撚到

rlx 蟹貨揮手區

好撚猛 有咩壞消息

逃生出口的一線光......

中共行新煙草法

已死心但照溝

驚唔驚跌到落5蚊

利申持有6969嚇到瀨左屎

仲想試佢d 煙添

唔洗驚應該見$50btw 奈b 勁撚到，一提電子煙即閪冧

呢個真

毒品勿掂燈死左rlx 係我錯

笑左！

我仲串9 her, 真係唔識死

守得住60蚊我抽三位巴打幫佢含撚
守得住50蚊我抽兩個

我成20 萬貨

奈B而家破繭而出
變左超級奈奈
一掌可以打暈大灰熊 你自己小心呀醉巴

咁撚勁...

我有$27 貨

跌4成咩玩法

我fd有貨 $80

10.9 j 少量玩下

咁睇唔開

腳sir呢排成日贏

廢到67

羨慕

牙花真係好燈定你買左sqqq

中概股食撚左屎？

喂！沉post喇！係咪要執笠呀

上呀miki

早晨

早晨各位

活巴早

熊軍威得一日又要縮番入個閪入面外圍升到無頂

千升了

實在是太牛b了

外圍升到無力啦
而家港女都係俾逃生門牛軍

Nq

早呀 活巴

日日都豬錢

美股龍到

唔洗呃自己了
道指見頂 納指一早無力
唔明點解牛軍唔酒

依家港女跟爺閪

又想高開低走

你的朋友就是....

牛軍手足，9點半準時屠熊！

今日要跌喇

18號pin
19號跌

22號pin
23號⋯⋯？

爺西開始緊牛三升浪

坐穩一齊鵆上三幻未

期指標撚到

阿仔 今日想升幾多

未入貨，唔好升住

隻6055咩事

機會唔等人睇下一陣會唔會有幾分鐘做特價咯唯有

因為支那打擊電子煙

幾時先會綠燈收

咩話 又升?

升

唔升點跌又高開低走

睇唔透

今日紅燈收市我派5000蚊呀升撚硬呀今日

LM

Ok

請hg同派5000蚊
前者開心啲

轉燈都仲派錢 到底你牛定熊

三幻與我常在

牛皮熊

又係290
feel到唔對路

就咁睇盤已經知今日升撚硬，只係升多定升少既問題

日日期貨高開低走

百度有苦主區未

沒有奈的日子第21日 晴

就算聽日支爆、第三次世界大戰、香港人食人，恆指都係會繼續維持289-291中間妹下妹下

又沒有奈

屌你老尾又妹

QQ一開波就點追

今日上3幻點 你地話好唔好啊?

G持

我每日都數住
藉此懷念當初一起奮鬥的戰友

大戶壓住唔比升

電子煙

又插水

QQ 正廢J

打丁仔係咪keep 住牛

今晚千跌

搞什麼飛機？

on9 科指

咁快就紅燈

又壓住唔比升 知咩事啦

拳仔準呀

戰勝歸來了

玩燈制

今日收市了 大家明天請早

廢閪港女

細細注等爆邊矛得輸

燈制

QQ每日壓住
幾蚊幾蚊咁行

留名

二佰佰才沒有輸！

港女咁既樣

今日咁都有得跌

妹足半個月
下個月精彩囉

熊軍最後離場時間
唔走就等死

6969 好彩賺五蚊就放咗，無坐到

10點後就要坐火箭，而家嚇老散啫

恒指有神秘力量托住，唔會穿啦 見到條好慢嘅升軌

二伯伯個底硬到無眼睇 屌你老母

fake 聰明仔

玩極都係30點內

佢家下係綠色燈

特價時段已完，傻熊準備好遺言未

落場玩吓先渣一張
如果穿28782就止蝕

撐住呀二伯伯！

搞乜咁弱，今日又紅燈

何必呢

又比人上車 好佛心。。。

又變返做紅色燈~

睇圖啦 比人壓住晒 三月都無運行

二伯伯硬撚過大家條命

咁qq點算

我依家係高手嚟（止蝕）

20 天線都企唔到

289put左，有冇同路人

啲北水唔見哂

自身難保

做完野返段睇 郁左3點

今日玩二伯伯

呢排廢到 搞到個倉都紅埋

感覺2邊都夾死

今日想點玩

夾死

無profit 唔好玩，閪位一個

啲輪證磨死晒

橫行，個別股股災
散水先兆

健康

又磨

活巴入左冇5分鐘就比人hit中

熊哈！紅熊哈！

我都好耐冇掂港女，數埋ok？

二伯伯要破處了

..

止完即彈

尋日拉升400點真係好黑暗屌佢老昧

久守必失

740 + 1

二伯伯晚節不保！閪冧了！

佢家下綠色燈 又變返著紅色燈
又變返著綠色燈 驟眼望下好似紅色燈
(咁至會sai lum)
佢家下紅色燈（咁至會sai lum)…下半周到爺閪冧

好E

一係插深d比我加牛啦屌

收到sh to the moon🌑🚀

I guess DL seen

你老美爭氣d 啦

穿287就睇路...

286都黎緊

啲牛平撚到，以為世界末日

會唔會彈多轉先呢

現貨287無敵合金底

股災最正係，不斷有聰明仔接飛刀

世界末日到了麼
問我收市會如何

真係回都唔識回下

有玩完巴5000 對沖 唔怕

好姨我決定下次買你對家了

冇水花

69520，信念行先

今日收紅燈 我抽一位絲打幫佢奶閪
奶到雪雪聲果隻
有鳩肥婆免問

開市唔駛半個鐘已經引左極多傻熊入場, 一陣就一棍爆上500點殺鳩晒你地

插呀

下站285了

有冇286不死十倍神牛推介

69520

姆姆又羸 早知跟姆姆

穿線得得b

65577

究竟跌咩

當埋條底褲跟咗

仲癲

............

吉吉 嘿嘿

點解穿282會危?

好e上星期個-1 斬左？

on9 隻牛又要溝

冇眼睇

屌你老昧

ho e very dunk

20天力壓10天，molamola

要270了

屌, on9 QQ......

跌完啦

趺多左啦好明顯 一陣又彈返上288

屌好撚刺激，我真係call左

咁就跌完笑撚死轉頭又拉番上去綠燈啦

下 好抗跌喎

33270

留名睇派錢

跌完未

幅圖成條扯唔起既鳩咁

睇281先

小時macd出緊腳

出完就會彈

仲有得落

買啦牛軍！特價時段啊！
唔係好得戚㗎咩？

好撚心痛

附近冇咩高雞貨牛
應該唔會跌啦
除非爺閪冧

27000

仆街 入咗隻28600牛 溝唔溝好

熊軍又羊

sorry 收返 原來282 280 有隻

瞄撚準未

285都到埋

又到極限牛玩心跳時間

現貨未到

一陣會有一波好強烈既反彈 牛軍唔洗驚 但記住比我走先

首領 打左靶未

一陣殺完286牛就千升上296

屌 笑死

屌你老母，我個5張call啊！

其實跌乜

昨日無走到咩

Sing 啦Sing啦

全球圍中

梗係無啦，SH 等30000

等36000

Won’t believe so worse law
620 + 1
Total +2

286 大户牛

今日成交都唔大，睇路

差啲將交易全部成功睇成全部打靶

ho e thx for supporting bear army

我覺得全球制裁攪到中國只能靠港股take 外匯，阿爺要錢，只能按港股atm

我撐你呀

你諗多左了

284 284

暫時見唔到個底

想溝28600牛

重有香港前途！撤資！移民潮！樓市多左撻訂！疫苗打死人！開始唔報死左唔知乜事……等等！

溝黎做咩

一入就閪

拿拿林九叔啦，今日起碼drop500

而家想跌就跌 理由都唔諗

5千蚊 5千蚊

原來286先係合金底

係你地唔接受姐

打極都打唔死

屌 燈撚到....

鬥氣小心爆廠

283 就67

根本係 佢地想點玩就點玩

遠牛都變近牛

排下284 call

原來285先係合金底

兩陰夾一陽，比人笑足成個星期

Hello
我又出黎啦
280仲係咪遙不可及呀？？

286測試中

一下屌穿咗
有冇清加282 無敵牛

屌你老母，69520再call,就唔撚信邪

屌你老母我唔信咁撚趺得啦
我低位就put鳩你

搞錯 明明未到頂碌落山 我未上車呀

講個笑話俾你聽 牛軍

哭左

550put呀 我就試下你係咪咁趺得

繼續接飛刀

今朝65577 走左
原地唔走 蝕少少走左

就穿

正皮俾你d emoji 大細同擺位
成陣恥笑味

真係咁趺得.....做壞人了....

我代牛軍多謝推B

跌咩Q

果然double 大法係必勝
同我推落去284

即閪

係咪派5000 呀

285大彈 知咩事啦

要原因？少年你太年輕了

吉吉一身輕

其實跌得果3百點講到好似股災咁, 係咪傻架你地咁跌1000點果啲叫乜野

比d水花黎睇下好喎

仲跌多咗

首領口水put 救市

伍伯出現了

真係put左

牛軍又被撚

殺完又 棍上 垃圾大戶

黑人問號

好友係咪都係牛皮熊

似係逃生門 牛軍好好把握機會

撈貨囉

日日都要見伍伯

好彩 而家靶埋

286穿唔到準備彈
麻煩熊軍暫時技術性撤退！

穿285收市我加碼多5000蚊呀屌佢個西

屌你仲要燈

lm

現貨穿伍伯收 我請一位青頭巴打去建興叫雞破處

支持

唔知你講乜

清有料，齊齊加285 牛

依個位玩魔咒 我真心佩服你
但5000蚊我袋定先都得

建興真係你屌埋我果份，一早已經淪陷咗

燈到295都就穿

295>291>288
一頂低過一頂

包唔包口罩

跌期易
聽日都會跌，大家準備好啦

世界末日

幾時280 比個日子我

死守285

牛軍我地上呀！

伍伯會唔會有血肉長城

味升左囉

34000未

幾時340 比個日子我

我真倉等34000

好快 希望6月

今日 28340

好 set28340食先

地心探險記？

每次跌都繼續低走，升就跌番落嚟，仲買升嘅係咪傻

284

睇返69520 朝早磨咁耐
其實一早知大芋想落

今次又試前底 睇黎買完 好快見27xxx

玩完*

星期五啦首領你話好唔好

唔包 打真軍

咁你唔叫我put? 你睇住我call你唔蚊住我? 你幾時變到咁架

免費的就唔好咁多要求啦

唔係話啲咩 但我保守睇依兩日都會到....

撚有青頭仔咩

究竟點死都唔知

此處應有伍佰

今日係大奇蹟日

我.....就黎變大魔法C....

冇錢啊。
我還曬媽展左d錢
宜家account d錢係曬美股到

跌定左...反手未?

你咁認真我有D驚
不嬲全個post得我一個認真

痴線 我幾時有唔認真過

可以呀，你反先啦，我星期四五先反

我想問係咪有5千蚊派

斜陽裡氣魄更壯...

首領真金白銀豬左的錢 你竟然話唔認真

越彈越冇力 285都做緊即市頂

特價時段

話我唔認真真係over左
依個post我算係數一數二沉實穩健既人

post 左奈b對波圖 希望升返
祝福牛軍

廢閪美女，學下人啦

而家仲有冇鬼妹架呢度好耐之前試過一次

等住呢五千開飯

直插無水花

550put都未算遲 笑撚左

穿500

好彩27走左屌米

請問龍尾去到邊

都唔係奈B

龍尾已到達建興大廈

原來284先係合金底

仲要燈到幾時

準備老婆展 等280-282到分批call

280

又執一百點

係lor,邊有咁大。。。

-.-

我珍藏架

差5點都唔比埋我

大奇蹟日？

大跌1000點

大棍到
矛事喇

原來做熊軍先係最舒服

淚下抹乾 敢抵抗高山 攀過望遠方

你最近還好嗎?

屌你RLX
好彩買幾十股撚下跌極都有

20壓10就知會大獲

歷史低位你知原因點解跌架

應該跌完啦熊軍見好就收唔該, 一爆升又要喊晒叫媽媽

嘩 做完野返黎 閪冧左

打左靶，鳴鳩收兵

醉巴還安好嗎？6969應該原本由發過豬頭變到break even...

hi 淡友（1375)

#826 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

馬後炮先，雖然有少少出入

人地29蚊有貨.....

大戶發達十倍無敵神牛
56292 收回價 28450
精選八倍無敵靚牛
50229 收回價 28400
穩陣五倍無敵正牛
67656 收回價 28200
終極無敵創世神牛
63133 收回價 14000 （換股比率 20000）

牛熊證備有強制贖回機制而可能被提早終止，屆時(i)N類牛熊證投資者將不獲發任何金額;而(ii)R類牛熊證之剩餘價值可能為零。 結構性產品並無抵押品，如發行人或擔保人無力償債或違約，投資者可能無法收回部份或全部應收款項。 投資者購買時，所依賴是發行人及擔保人的信譽。產品涉及高風險，價格可急升或急跌，投資者或會蒙受全盤損失。過往表現並不反映將來表現。投資者應注意發行人可能為交易市場唯一流通量提供者，購買前應瞭解相關風險，並查閱基本上市文件及有關補充上市文件內的詳情，並諮詢專業意見。
被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕
（結算價－行使價）/ 換股比率
若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。
剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

唔好講咁多 下望幾多

sorry,唔會係呢個禮拜lor

大家以後跟我搵食啦

po左你對波圖 咁就召喚左

我fd成批彈 機係到
大陸好多人食 馬來西亞又係

放飯miki準時突襲 希望牛軍好好把握機會逃生

幫佢答你：長期持有 等加貨

跌完

已DL 牛軍特價時段已過

睇圖都覺得好好揸......

佢係上面有溝架腳仔
我估佢均價40幾

都話港女頂唔住

死亡名單又出現

穿左100天線減300點左右

因為個數值日日都會變，所以用100天線做參考

大戶巴尋日高位止閪左

依個post其他人講我都唔信 但大戶巴出到聲 我冇理由唔跟

想睇新圖

平凡彈上285 俾我PUT多次好嗎

下 咁快跌完啦？

唔po呀
今日心情唔好

最近又唔po J圖 搞到我要丁珍藏

做乜唔係夾好多炸

比你地牛軍抖一抖，食完飯返黎再跌過

好似破燈

做乜呀
講比deeded知

即係275啦 跟你！

做咩事呀

成日偷我圖

未

點解個個都有係我冇?

特價牛，快入

實無問題架，唔洗mark太頭，可以坐尾少少

又唔係，但怕佢上返292, 所以止賺左先
屌佢老昧

奈奈返來 生色不少

唔好害人啦，順勢點睇都應該入熊

你又羸幾十個.....

會沉船

做好慘過做雞

我覺得呢度好悶
去睇抖音仲多野睇咁
係抖音學左點樣做定期多息啲

真係

等2幻8先啦on9

好唔好都係咁架啦

唔知呀 我成日都係咁架啦

284 都就穿喎老細

你咁沉穩 唔需要啦

屌你老尾284都守唔住

你跌到0都得, 收市前上番285俾我得唔得先

又大棍

56292

我覺得呢個群組好唔健康

早排仲講緊二伯伯
而家連284都就嚟失守
牛軍真係得啖笑

見到張相再行去摸下奈B
心撚 屌邊有咁撚3d呀

有賺可以啦

你即係嫌我地廢啦
btw睇得多抖陰會影響智商

少好多

真係無呃人

沒事兒
284真係鑽石底 可以入牛

無285

唔係架 學到好多野

機率又再高左, 大慨90%見左底

有冇學點用公仔面黎修補野

堅就正喇

我仲準備緊打283先係合金底添

不如買小米

無啦, 臨尾呢半個鐘90%肯定會拉番上去先, 次次都係咁架啦

醒下啦，我唔想針啊

法官大人，點解腳仔會咁清楚

想再加注小米，睇位先

成日都話鑽石或鑽石底

29000又話鑽石底一穿就轉28800做鑽石底

牛軍我想問你地有幾多個鑽石底

下次努力

有錢真好
可以無限注

$25

佢買買下5%要申報了

284樓下 每一百點就一個鑽石底

而家高過我均價窩

你24嘛

邊買到咁多咁睇得起我

係呀

收市前半個鐘先係最鬼

其實如果佢地識得逆向思維買下熊，用個啲所謂鑽石底當做支持位（雖然傻散通常見人講就跟著講，跟本唔知咩係支持位），一穿就買熊應該唔洗日日叫春

我懷疑你見到啲鑽石底
係我講出嚟恥笑傻牛

無左上證支持，依家一定插到仆

DL見左了

如果再彈上285 有冇人PUT柒佢

285硬到

依家都put 唔好話285

跌到無乜力喇

好驚

個個post都有鑽石底架

彈唔起lu

浪費食物not good

500頂變做450頂 一陣就350頂

決定全倉+1支持好姨

唔知趕唔趕得切買

咁260上3幻個時又點睇

笑撚左 鑽石底玩左咁多年都咁認真

不過講真，284真係底了，今日無可能再跌

小米現價買唔買得過
心急人上

上返去比我地再put過

今個星期好買啦
下星期無機會

多謝你依句！

買 遲下變大米

我理性熊軍嚟

財報後先啦
聽日就係
唔差在啦

依家唔put唔好話自己識炒股

依到咁多高手睇趺 我都冇理由唔跟.....

入左

屌米仲可以賺緊

雷軍話有big news

點解咁做？有signal ?

no啦！

仲入

對好姨嘅支持
需要理由？

磨450 一陣又爆邊

牛熊在這刻太荒謬
有某些師兄恐怕夾到已收皮
悔疚不已

我知係搞笑，但好多新手岩岩入泥可能會信以為真

我最欣賞好姨粒墨
真係巧迷人嫁

一定係有好消息啦
衰野唔會自己出黎講

覺得佢業績會好跟住入返指數

Lm 鞭屍

夾左牛後悔博反彈

我
成日比人害

通常踢出指數會升

都話左大戶今個月似做淡倉
牛軍唔好望大漲得去邊

咁樣橫行已經係好好了

可唔可以綠燈收市

唔岩音喎

都可以嘅 手動較

啱晒喎

笑左出聲

你依家先提我?

紅升綠跌

可以由auto轉做metal
我又學到新野

升乜..

好呀，我就睇跌既，28400只係一個近期既支持位，日圖都行緊下跌通道、成交量又不足，28400隨時一篤就穿

你牛軍又點睇？

上個po有講過呀
今日月咁質落去
大行不知吸左幾多貨

跌乜⋯

無原因 賭大細

一早知大戶是絕情 不要亂碰...

下個月不敢想像.....

仲有9分鐘做好人時間, 等陣一開市裂口夾上去唔好喊叫媽媽

咪pin咗叫你理性分析先入市

收爺啦 燈足1389 個post 仲未夠？

講真 熊軍見好就收唔好亂咁追沽

TLDR

好似穿280 就牛市已完

公平啲, 頭先講11:30打後會夾上去, 而家咪夾番100點上去咯

升乜牙 係咪想夾死我先安樂！

唔洗穿280
穿283已經可以崩鳩潰

feel到今晚環球閪趺
聽朝起身見275

熊軍沒有資格居高臨下與牛軍說話

你咁有說服力 我都冇得唔相信你......

牛軍不吃這一套

印tee未，想買

係咪撤緊資
美升港女都跌

美女無力啦

收市少過一百點跌幅
揀3位巴絲今晚去鋸扒（1000$位）

你地牛軍已經俾人鋸緊

跌800呀

Lm 想鋸你碌腸多啲

今日收市280我帶大家坐直升機過澳門探奈B

要隔離

29280 我抽2位坐飛機去澳洲探袋鼠呀

誰來假裝跌夠 千升缺口
暗地也有反手 毛髮掉後

284-296
成個月
向上向下都不得了

衰鬼又話外圍唔差
點解跌撚到傻閪咁

而家澳洲係咪太多袋鼠
開始鼓勵市民捕殺？

打左科興，唔怕

明明外圍就無曬力

真心喎 得港女跌到咁

唯有信你 反正輸晒

不嬲美女升港女跌架啦
好有個性

下個月應該會爆到啪啪聲

深證唔係咁諗

不嬲都可以食架

上證深證港證

又四千蚊（渣咗幾次）
真係要停吓，屌，同坐無分別
仲要係玩一張細期

下午棍升

400點食晒咁濟
手慢啲都無事

我啲細期都陪我坐咗一陣過山車

思摩爾d牛一次打哂

穿完又可以假穿，假穿完又可以真突破
利申
準確預言31000係短頂，要跌到292至295
點知過撚哂龍（280）
現持有325-1 夾得好痛

快靚正

牛熊真係不可一不可再

你隻qq輪咩number

股市真係好奇怪
業績好嘅係咁插
無生意嘅就係升

我啲活不下去嘅feel返哂嚟，又要抖返幾個月培養吓心情

開始炒垃圾咪係泡沫來

我隻800 輪黎
唔好掂

前路未明呀

以後買死一邊算

買未？買左分享下

美期試call
穿底走
應該要上返去先跌

學唔知邊位ching話齋，合埋眼好快過

因為業績好既揸住唔賣
無生意既爭住賣，有心炒既緊係炒流動性高既，見到無生意既係咁升，自己又賣業績好果啲錢過去做韭菜

依家最後最後一注28460左右渣咗一張，合𡊰眼俾200點佢，打埋就唔玩！！！！！！

熊軍已扣好安全帶

打埋就專心睇向死裏跌

咁不如過大海

麵神睇黎要做冧百度

無新股可以突破麵神嘅劍圍

玩完了 今晚環球閪冧

上星期坐到依家

唔好住，我好撚痛心

上返33000先唔該哂~

美期又出現大龜頭

返曬嚟喇老友

玩撚完 今晚千跌

咁應該買生意差定好？

雷總問你地跑左未

酒呀

別讓雷軍跑了

睇黎隻Q牛真係可以坐到年尾

你老美，今晚唔跌返幾百點，都唔好話自己係世界一哥

留個名先

幾錢打靶，有無命坐到年尾

爺閪廢到

唔使直升機呀巧近'
你揸十零分中車就到

同船，希望你請到人啦

叫我地散水

530

一棍升返曬

各位走呀

好友還好嗎

都廢事睇港女

屌你老尾，踢波都會中場轉邊啦

重會每天失眠到 天光嗎

禁住屌

你睇下到期日係幾時喎

A股啲垃圾死咗去算啦

年尾到期, 坐到年尾

皇馬對大埔

熊軍惡撚到。。。

做佐大埔如何不失霸氣

285頂變284頂。。。

往死裏打
大大棍咁打落去

彈少少就一棍車落黎，睇黎今日都係熊軍大勝

食完飯一棍打穿285 cls

我自隊都唔比皇馬入波！吹咩

頂定底呀 期穿唔上

可能大埔贏呢?

初嚟報到 之前4.29買咗7500

升番啲，冇事啦

同港女講波

牛軍依都仲係大埔
今次就變學界D3。。。

初嚟報到就咁串
打到落3蚊畀你沽貨

我講現貨

好勁 又贏大錢

今日港女係陷家產喎 不論新舊經濟

今日香港帶動環球閪冧

可以追加大土匪同飲品隔離枱實羨慕死

升返哂 牛軍又準備髮泥

呢個post最緊要認住你上面戈個 有咩撻佢個朵就得

君不見黃河北水天上來，奔流到港不復回。

今日倒升收市我抽一位含

一陣又爆邊，冇得牛軍唔信。。。

雙底 驚閪

支持牛軍！！！

又買重牛證 放番50手等過夜先
上次40手過夜熊肥肥

哇屌....

狂牛大將軍

今日呢到各位都會大勝
請加入牛軍

今日起碼跌600

君不見高j傻牛無辦法，朝如高開暮成shit

怕唔怕我答沉船

285點都收唔穿，耶穌都冇面比，我話嘅

ok 幫你callcall佢
表演閪冧

又日升日跌？

熊軍得意需盡沽

個個睇跌 我想縮了

升就1,2百 跌就3,4百

唔入put唔好話自己識玩

準備重上290 咁多位坐穩

雙底

今次個鑽石底係邊

好文彩 好文彩
竟可將洋文入詞
境界非常人能及

285鑽底

保守睇 應該

真心，282

屌你啲牛掃到連街貨都無，你班仆街彈出彈入

285都升唔穿
牛軍今晚一定大獲！一定大獲！

竟然同高手睇同一樣野

其實邊可能由開市一直跌到DL收市低位一定見左咯

明顯午後個一插係殺好倉

你重put完未

玩夠450未？

今晚千跌牛軍逃生吧

之前大把跌市係跌到收市啦

一定大獲！

尋日唔係好威，幾分鍾拉升400點嫁咩

28450合金鑽石能量頂

28400超級無敵隕石能量底

牛軍

港女真係犀利，點屌都唔穿，就算唔係燈，每日都有鑽石底妹下妹下。

太年輕了

今年其實係熊市

言之尚早

大雄市

HSI YTD +4.53%

追put

好

想取笑我？

唔能信，現價買多張call, 越跌越 call

點解隻隻股票都跌到仆街 仲有隻股票係會升既？？

屌真係比你講中

咁敏感

Molamola 呢條友做好友未贏過...

我懷疑呢到啲好友都係牛皮熊

全部對沖晒 贏盡再反手再反手

軍中黑氣石
拖佢出去

我剩係知企鵝仔好似壓緊彈弓

次次見佢上嚟都係溝...

百度灰咗

壓咁多日鳩都扁

等死

點解唔等Bilibili

有底底你摸唔摸

食左先150點 284小注call玩下

美股任買, 等咩

好人笑到最後

準備破發

If today don’t rebound
All cut.
Hsi gg
Me gg

麵神祝福過死硬
B站想買返幾手長擺
但係冇錢

今日出奇地硬

你d fd 會無左個伴，唔好呀

跟好E即call

好E捨好友而去

挽留呀

今日做底
聽日假突破穿底再彈

283 bb 底買注貢品牛

百度回流個價 premium 好鬼
幫大戶辦事

Need to rise back to 600 .
Otherwise gg

284call左 比我食100點就夠

唔怕啦 夜晚又升啦

記得麵仔今年心水： ATM

真心冇大家諗到咁差 284真係底

連你都燈

聽日直接升啦
邊有得跌

爆升未

尊重返升期二呢個傳統好不好

下面肥牛
先殺引沽是常識吧

咁高年係有升到最高位呀

真係底
理性熊軍表示撤退

首領唔係燈

貼倉之嘛

唔跌點爆升

2點應該棍上啦掛

熊友confirm

覺得禮拜四Tencent業績會拉高個市？

284call左 不過我冇膽 穿dl就會走

qq仲未到600
睇黎大市未到底

仲未CUT

壓死大市既最後稻草

算了算了 450比我反返手

華麗轉身

麵仔理性分析

愈來愈低水

準備跌800點

身手敏捷

又棍

未到 係咁磨284我好驚呀媽咪呀

準備dl

Gogogo

之前夾600都唔cut 無理由夾200就cut架嘛

3底

衰貪心無上put車媽咪呀

斬了 屌那星

唔通話升就日日升 升到下年先叫升咩

牛油最後一波會係280左右溶化

點解可以有咁多牛

可摸耳比我284上返熊車

你口吻咁似麵麵既

邊個話284係底既同我企出黎

愈跌愈買牛 結果跌2000點

Cls

概念正確

玩完喇

佢一講完 都升左好一段時間啦
理性啲講係準嘅
咁都屈人燈 好唔岩

跌2千點再入牛

唔等了 350put左

今晚見280

要穿284了

金牛都要含

你咁有信念 唔跟你買真係講唔過去.....

真係有心唔怕遲 合埋眼put都會羸

牛油已溶化 啪啪啪

QQ又瀨

283 牛準備

突發 原來283先係合金底

新手
今朝28890put左，後悔冇put多張

買少少mpf 先

282

一百點一百點咁推
同香港民主一樣

到時再update

18000先係

淡友地心探險隊

我堆正股已經無再跌 但hsi仲可以跌落去 牛熊真係狗也不屌

仲有冇追擊slut

話左283見

283 底中底

陰跌，20000先到底

27283都唔太過份 欣賞你睇到咁遠

有冇人跌到好頭痛

食完飯又跌多左

岩岩好2000點 跟你熊軍首領

後悔冇加注7500

我都係一時興起先推波助欄

絕對唔係追擊

跌親個頭

下禮拜期指結算

我追擊到人del左連登ac

跌落去拎liquidity only
下個禮拜33000見

好熟唔記得左條友咩名

who

係我

止蝕算，係咁跌都算啦，彈都唔彈下，垃圾到

Easy money

3點會彈
頂住呀

2點唔彈, 3點彈既機率升到90%, 無可能一路都唔撚彈既

你燈過我

咁三點唔彈之後係咩

聽日彈

只信elonmusk個傻閪
借老豆錢買GME出黎辣火頭

你班友鬥燈

歐洲股市低開
恆生指數現跌3%

我滿倉牛

幾時彈

成班牛皮熊
三點反彈夾死你班衰仔

就黎，小時macd出左腳

升番啦 無事啦

理性熊軍：
今日284已穿，無可能再彈

係就好，下下彈50點插200點

大敗50點 輸了！

278 牛力戰到底

講真其實真係唔駛太驚, 實會彈番上去

搞咩

會，六月囉

如穿28300，我就止蝕，屌你老咪大戶，夠疆你就穿300之後上，dllm

我以爺爺之名發誓收市之前都唔會再穿DL咯

He 350 -ed

邊撚個爺爺? 爺閪?

會唔會開返1月中 2萬7 中間位

清唔好同自己d 錢鬥氣

唔會，因為我渣緊，你隨便，沽會賺硬，我都習慣

唔穿DL係一回事
上返284係另一回事

彈少少又碌番落去，咁叫彈咩

佛心熊....比哂284上車

噏乜

覺唔覺700 幫牛軍頂住算勁？

收到，今日打落去

有冇睇金田一, 最有把握既時候就會用爺爺之名發誓

要綠燈先算

一講完，港女即刻儲力準備試283

大戶真係精心佈局，撚到班傻牛叫曬媽媽

大戶震倉 營造好似股災咁
其實一星期升返2000 點都唔難

唔上返285 牛轟都好唔樂觀

日日都紅燈

今日唔見281我都覺得有啲過份...

冷靜啲健康熊要慢慢養

聽日見羅

買左CALL 撚支持下牛軍原諒我怕死

頭肩頂個右肩咁核突架

我都係7500, 但今日走8成

五十肩

你幾時開始產生頭肩頂既錯覺

咩都話係頭肩頂

三點魔幻力量來了

我剩係知跌到好頭痛
日日一片紅

我之前太重貨 等到270先放部分

6落3 Pak Pak Pak

此風不可長

土耳其熔斷

點解6 上3 嘅

酒啊！酒啊！酒啊！
熊trap嚟㗎屌你老母！！！！

都話3點彈

屌你老母買牛輸完轉熊又輸

醒目仔

可以轉燈收嗎

引牛

左一巴右一巴

係AE86 呀
AE86 上緊山呀

差5點都唔比埋你

86係落山快喎

話說係咪有得抽5000

你無得同我架FC 鬥鬥鬥鬥鬥鬥

打錯 想講牛trap

日日燈又唔派錢

準備爆邊上287

唔係以為今日仲有上落下，擺明要妹到完場

今日邊有可能

夾走我成皮潤
好嬲好嬲

期仲有個幾鐘

升乜撚？

果然3點係大彈番上去, 用爺爺之名果然贏硬

傻B唔通一路跌足7個鐘咩

成交大返啲

All cut At 423

仲有夜期可以跌

你咁搶口 我就想搭沉你架船

咁快投降

哈，屌你老咪，呢次好人仲唔win? SH CALL!

有勇氣

清 記得你以前玩7500架喎
而家改玩期?

Gg la

好姨斬好倉？

今日成交低到...

有咩可能日經仲高過恒指
日本仔經濟仲差
肯定期指大戶搞鬼壓撚住晒
一定係震倉黎 除非唔係

Yes
Mo duck play

救命呀 夾扁我啦 可摸以收283呀

期結想收3幻

就係之見到個個做好人係咁執錢，我係30800左右cut loss 7500, 點知我一做好人個市就pk,屌佢老味

29283

土耳其呢啲就真係股災啦, 想港女股災真係等下世

做好人無得輸

記得你好似係借孖展黎買7500

呢條友寫入經典

日經都準備大跌了

回望這生 奇蹟始終不發生

日經尋日自己跌到仆街今日諗住可以俾美市帶住扯番上去2,3百點, 點知仲要倒跌收市

理由永遠都係之前升得太多

頂住呀450！

正如而家嘅納指一樣

妹到眼訓

對唔住熊軍 唔會再gel頭
穿左285果下 屎忽都震埋

低位彈左150點仲想點

你450沽咗？

企返上285，點睇

準備新DL

返番去LUNCH嗰位

350

日線雙頂了

我都無話可說

好e 好傷咁

點解係六月

4點彈上285 信唔信

又比位熊 勁能好人。。。

無所謂啦
熊軍收貨

ma唔會呃人，細線一掂返大線只會壓返落黎

買定離手

睇黎275走唔甩。。。

咁之前個d點穿上去

下個月同我隊穿佢

又無力

熊軍落緊去接我 見到未

牛軍啪啪啪！

283 頭居然無加

28200係咪太莊牛呀
點解唔落去

決定了，所有call倉過夜！！

土耳其溶斷嚇到我即刻放左隻牛

錯過左

4點牛軍玩完

我都後悔點解唔CALL明明用前底止蝕輸極有限
但揀買左CALL 輪屌

驚左

價外CALL唔L行

今晚納指跌返300點都唔過份

DJI 穿即日底 即走

道指精彩

勁假大跌30 點

仆街土耳其搞到全球閪冧

關火雞咩事 真係有影響咩

我覺得係關制裁事

咩事跌咁多

唔關事 嘴仔好痕想搵野up下

恆指穿 二伯伍 令牛軍心擔驚受怕

搵野擔下可能好d

人行3月全面收水 中港股市無運行 《彭博》︰缺水將持續至4月

牛軍已全面戰敗
請盡快投降

OH 支爆了
爺閪無水了 人民造反了

食君之祿 擔君之州

支那無好野

食君之慾

奶君之一線包

全部貓撚同我入去推

痴撚線女人 貓貓唔肯一齊訓就用膠紙綁住佢